差不多冬至一早一晚還是冇雨

拉